支那國慶煙花用匯用Supper Moment既歌？！

今年十一國慶煙花匯演，將於當晚9時在維多利亞港上空舉行，全長約23分鐘，主題是團結共融，將由4艘躉船發出31888枚煙花彈。匯演分為8幕，其中第三幕「繽紛人生」以香港樂隊Supper Moment歌曲「橙海」作背景音樂，伴以各色圓球型煙花，象徵每個人都屬於自己，不應被固有框架限制。第5幕「夢想光芒」就利用新技術，首次在圓形煙花上做出笑面和愛心圖案。

匯演由信義玻璃贊助，公司主席李賢義等人介紹。匯演會以團結共融為主題，分為八幕，分別為「黃河奔騰」、「The Greatest Show」、「繽紛人生」、「風光明媚」、「夢想光芒」、「龍騰飛躍」、「紅日之火」、「再創輝煌」;匯演表達的是走出香港、走出國門、走向世界的目標。

統籌煙花匯演公司的行政總裁毛偉誠表示，會在維港上空營造出高1000米、闊300米的煙花銀幕，估計總耗資約1000萬港元。

香港band仔幫港共含撚含到雪雪聲